常戴口罩，會不會降低自身免疫力？

現在非常時期 當然要做好防禦措施！
但我之前聽過人講話成日戴口罩會降低自身免疫力，其實係真定假？

免疫力高 但係都抵擋唔到沙士
免疫力低 比較大機會抵擋到
你自己揀

練埋帶氧能力，點會差咗

常戴安全套，會不會降低自身繁殖能力?

同醫生講 你唔好帶口罩 免疫力會好差架

唔會.

人體就好簡單嘅，打過嘅病菌病毒先會有抗體，未接觸過嘅就冇

而家講緊SARS/同級別嘅病毒，你感染一次就死咗

你自己揀囉

唔會囉